蘋果日報扣左我50蚊 點搞呀。。

比d咁既野我睇。。
篇新聞係半個鐘前出 再唔改番不反對通知書出左 下個月就唔訂

小妹窮學生

50 蚊都無 不如你撐警算吧 有錢收

真

樓主篇文閱讀智商門檻 200

睇內文啦